祖雲黑哨到

用腳入波唔計

A零玖？

ching唔駛訓

A09

掛住你訓唔著

死gay lo